Danny Boyle 新作 : yesterday 緣來自昨天

Danny Boyle 拍既電影套套睇過晒, 而且都好有質素自 一百萬零一夜後好耐都未出過神作
希望今套會好好睇

Trainspotting

beatles迷 會睇

hey dude

兩集都好睇 但第一神作

呢套野講曼德拉效應...

John Lennon

trance麻麻

當入去聽歌都好

hey乜撚野dude...

預告其中一句黎

聽日睇

除左樂隊之外仲有其他嘢消失咗，但呢幾樣嘢之間好似無咩因果關係

啱啱睇完
個尾收得唔好，角色都寫得唔夠深
不過都值得一睇，個故事都好有趣

下有劇透

beatles 迷表示當入去聽歌都抵

可惜冇paul同ringo客串

啱啱睇完 特登等到最尾以為有

阿叉片

一個月前睇左 我覺得可以再好d 無想像中咁好睇

我覺得同big bang theory 嗰Raj幾似樣

唔明

佢嘅意思係戲入面呢個世界冇Beatles，John Lennon就唔會出show，亦都唔會被槍殺...可能變咗Paul/Ringo有事咁呢

以下係劇透：
套戲都幾長，無預告講到咁多笑位，最多都係啲英式幽默
但身為The Beatles fans 睇得好開心，對白/劇情當中仲隱藏唔少彩蛋 (yellow submarine/ 天台開show/ 有句對白係“...guitar gently weeps”)
不過，係咪剪走咗預告當中Something果一幕？
最尾見到John Lennon演員真係好驚喜...雖然以為在生嘅兩個會客串
Ed Sheeran兩首新歌都幾好聽！

Lily James對波仔好靚

圖

主角問John幾歲 78歲果度喊左

可口可樂 煙 harry potter

仲有oasis

點解oasis成日要比人笑？

我都唔知係咪笑, 但Liam真係好鐘意BEATLES. 連個仔都叫Lennon

睇咗

如果係Beatles粉：Ok好睇

但可以更好

故事啲連接唔夠好

唔夠多利物浦

入場前以為佢會返去利市Beatles所有發跡地行一轉

點知得少少同埋(劇透）：

Mo Salah

係 問佢利物浦有咩

呢套本身係咪書黎

值得一睇，不過可以更好睇，得前半部比較有Danny Boyle 既一貫畫面，fans可能唔係好夠喉

最尾 見John 出現
Lily james好撚靚

分明係串OASIS成日扮/抄BEATLES，所以無BEATLES一定無OASIS

LILY JAMES做村姑幾好 唔覺得演技差WOR

今日睇左 發現3分2 都係老人家

有冇人覺得男主角把聲同口音有啲似Freddie

平庸之作

我以為得自己覺得似
但男主角好似british多一點點？

我都係睇咗先get到

lm待睇

幸好淨係講野果陣似

唔撚係下話

本身queen撚唔係全部beatles歌都聽過

Queen撚 x2
但get到應該係歌名

Something in the way~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我覺得收得好正。
原來個靚室友係咁用。

雖然唔係Beatles fans
但係火車站個幕真係好sad

To:
Remember to let her into your heart
你會永遠在我心裡的

而家重有冇beatlea, 琴晚大停電

今日去咗KFC 個staff話未聽過coca cola

無煙鏟嘅世界

我堆harry potter collection唔見曬

(借ac)如果呢個題材用其他signer未必會睇，但身為Beatles super fans, 睇完好感觸，好多細節位唔係beatles 迷真係未必留意到
一開頭why 64, 開CD改名會jack拎主寶麗萊對鏡自拍張經典相

Tonight show 赤腳同黑色皮鞋腳 （Abbey road 封面），
While my guitar gently weeps...
一開門見到John 全場一齊嘩 Jack問佢幾多歲，john答78，真係差啲喊出黎

Btw見啲人話結局爛尾，我反而覺得係影射緊John Lennon係The Beatles 解散左之後一心同Yoko同仔仔Sean 過主平淡既生活，就好似Jack 同Lily 返返去海邊小鎮，生左仔女開開心心，唔再追求名利 get back to where you once belonged

唯一有少少失望就係好期待Paul 同Ringo 會客串，結果都係冇 （題外話：如果世上冇左cigarettes, 咁應該冇埋cigarettes after sex)

仲有天台音樂會同埋fans 跑主追Jack (如果Jack跑到仆埋街咁就100分）

Beatles 嘅歌可以寫番出嚟
哈利波特就算記得劇情都還原唔番七本書

改左邊個知？

假設哈利波特嘅成功除左情節仲有羅琳嘅文筆，應該要有黃藥師老婆嘅記憶力先可能還原到咁多本書

可唔可以 停一停電 無左中國共產黨

改柒咗就無人買啦

呢套真心一般

Jack收到嗰支結他應該都係John以前用開嗰隻型號

btw 我睇完之後諗返如果George都出現埋就好

有無人同我一樣覺得根本浪費左個題材同套電影

感情方面寫得唔夠深刻。

轉節位鋪排得唔夠好

Overall 我只會比合格

好正，睇左

人地係停電係冇左d 美好嘅野呀
共產黨仲係度就證明......

Ed隻one life正到 幾時先有

套野唔太得
全部人物關係點到即止咁, 所有野都係兒兒戲戲
見到 kate mckinnon就知瀨野, 仲以為會有咩突破
原來又係d B級笑片既爛gag, 表情浮誇
我入得黎睇danny boyle我真係無諗過好似睇到rough night咁

寧願睇十幾年前個套across the universe

6.5/10
John lennon個part係好有驚喜 但真係唔太似樣.... 同埋成套戲致敬位唔係太深刻 都係當愛情小品睇好了 究竟有無導演真係拍套beatles傳記呀 好似queen咁br我睇到喊

Omg 起雞皮

對呢套戲
有少少唔明白
戲入面男主角細個果時唱OASIS 首wonderwall 而女主角係後台果幕睇住
有冇人記得呢幕
但開場都話oasis 都消失埋
咁男主角同女主角
係咪已經有一個bug
我睇到最後以為男主角會再唱
點知一直都無再出現

bug bug地
導演解釋都好夾硬。
Oasis doesnt exist, what song did Jack sing to win Ellies heart all those years ago? Danny Boyle: Its "Wonderwall." When they disappear, its instantaneous. So they existed in the past in everyones lives and thats what Oasis did.

一出戲院即搵嚟聽
又一結婚歌

我仲以為得我一個睇到
無人討論呢幕

㗰左條大橋，㗰左beatles

嘥**

係呀嬲到PK

勁垃圾呀睇完瞓唔著
依個垃圾故仔求奇老作隊 band 都得點解要搞 beatles
你老媽你估真係得你識唱 let it be 你就會紅呀?
屌你老爸真係完全睇低左 beatles 既哲學同對世界既影響

最撚嬲係套戲全部幕後編導監製都係一線勁人
你同我搞套咁野出黎
真係瞓唔著

呢樣真 仲要係richard curtis既劇本

本身對套戲期望幾大 所以有少少失望
Let it be果part如果唔拎黎搞gag就好
最後John果part係幾感動
但之後都冇咩感動位

男女主角可以煽情啲 但又好似唔湯唔水咁

Lily James好靚好正

輕鬆小品, 幾好睇, 不過有少少嘥咗條橋, 係佢紅之前, 加多少少追尋 Beatles 嘅歌靈感來源, 仲要同女主角一齊去揾, 有多少少經歷會令之後為愛放棄事業更合情理。

原來係丹尼波爾新作，咁一定要睇啦

套野真心唔得
本身套戲啲情節人物關係仲衰過二線戲
連普通愛情戲都唔及
感覺好飲睇緊Netflix啲垃圾戲
係得Beatles 啲歌聽下
但大佬 聽歌我係屋企聽啦

睇完麻麻地

未係囉
比你拎埋 the beatles D歌都寫成咁
hea 9 觀眾收稿費

真係有d垃圾。完全浪費曬個有趣嘅idea，個premise係有好多有趣嘅可能性可以explore，可惜捉到鹿唔識脫角。而且用曬係d令入r曬頭嘅位。冇煙冇可樂同個故事發展完全冇幫助，反現引起好多不必要嘅問題。例如冇左煙草，美國仲會唔會有宜家嘅發展Oasis係幾搞笑 (笑佢抄Beatles)，但明明男主角細個果陣女主角睇佢表演就係唱wonderwall，咁男主角一問女主角佢果陣唱咩歌咪知咩事？好多唔make sense 嘅位，睇到好疑惑。

值得一讚嘅位係男主角作為新人黎講，唱同演都好不錯。Ed Sheeran 都好搞笑，反而Debra個果角色太over，好似睇緊第二套戲咁，同套戲好唔夾

好似beatles 唔放比人拍，一直都有人想拍套the beatles

所以beatles 唔放比人拍自傳式電影就算歌迷收貨，一陣寫衰少少就比人告

歌好聽，idea 好，但劇本差

真係浪撚費左beatles個題材...

唔係掛

巴打真fan好想同你瘋狂交流

Trailer喺james corden節目唱something嗰段原來戲冇